再有多宗本地確診 張竹君︰疫情以來最嚴重情況

林鄭月娥你搞緊乜？

沒事兒

就係整到封關為止囉

香港人。。。返工
香港人。。。書展

鄭月蛾諗緊仲可以做乜搞鳩啲市民

幫緊國安含撚，唔得閒

mo la mo la,疫苗幾時先有呀？

期待成班港豬去書展 成班中撚哂

不怕 相信林鄭媽媽

佢咁講已經犯左國安法

重有，成條街都係人

幾時完成埋三地互認健康碼?
唔開點恢復經濟活動啊

你唔記得佢北京份報告上講咩？
依家更需要咁做

政府要恢復經濟

張醫生唔好製造恐慌

一開兩地生，免檢
即死

有国安法 怕西咩

「基本法賦予香港冇肺炎,立國安法後世界變得更安全」

過完初選就無野

一係就由佢爆到九月選唔到

書展中資書商要做生意 唔可以停

【回帶】
回歸慶祝酒會有630人出席違反限眾令 政府指因政府邀請出席所以獲豁免

嚴重又點, 支那經濟重要過人命, 書展GOGOGO

確保書展順利

林鄭你不如暫時唔好搞住政治鬥爭安心抗疫先啦，你老細習主席都唔方想香港疫情再爆發俾人恥笑啦

嚴你老母咩
係未都冇疫苗架啦，
一日未有疫苗唔通唔開工咩？
而英美未又係要逐步恢復
咁撚驚都係晒鳩氣。
做好個人衞生就得啦。
一陣證實左空氣傳染，帶口罩都冇用，
你係咪唔出街啊？

其實好難永遠wfh

推 直到最後的勝利

書展繼續
海洋公園繼續

肯定係佔中問題

劇本

不如問個source到底邊到來

一堆人唔檢疫來香港

政府同藍屍帶頭攬炒

林鄭：可防可控

同病毒傾好左呢d情況唔會搞事

繼續婚紗展、書展、動漫展

書展繼續

張弛有道

佢不知幾想 咁樣順理成章封關唔洗比你地班香港人移民 留錢又留人 國家又贏

鄭月娥： 關我撚事，條國安法過撚左就得

淋病：我係唔會中計的！

證明強國未停過只係冇驗就冇事,可能有一億人帶菌

全面封關，封不容緩

基本法規定以下情況中國肺炎不能傳播：
返工
迫黨鐵
迫巴士
去海洋公園
去迪士尼

蟈安法過咗，支那肺炎就爆

若政府若貿然將香港一些正常活動停下來，「將會係跌入咗呢個圈套裏面，將香港社會造成一種停擺咗嘅現象」

刻不容緩 建議你學好中文先

君君言重了

可控可防

鄭77: 我同病毒傾掂左啦

連登仔：攬炒
月娥：收到

同好難唔出街完全cut 晒社交
根本就只能夠接受隻病毒

迪士尼 海洋公園 書展
病毒豁免咗

書展
OP

國安法=殺死香港人

不如咁啦 ....

政府豁免全港市民感染武漢廢炎

巴打你都講得啱。
但醫療負荷問題又點樣解決呢?

而家有幾宗源頭不明，而且本地確診愈嚟愈多。
如果唔推wfh減少社交接觸，
萬一真係大爆發，醫療系統好快會不勝負荷。

事實上之前wfh的確令確診個案減少咗。
我覺得喺疫苗出嚟前，最好嘅做法都係時緊時鬆。
疫情ok嘅時候取消wfh，到開始有爆發就再推返。
只能夠咁樣循環去平衡經濟同防疫。

VTC仲未停課,要返學

信政府！

係基本法既框架下 病毒唔會傳染

張竹君都係恐懼撚

書展冇菌

新常態 大家要習慣

林鄭根本係曱甴頭

林奠好正路喎！緊係國安法同止暴制亂重要過疫情啦

張弛有道!

止暴制亂緊 防疫不了
武肺都要尊重國安法的

Ive仔低賤 最岩拎黎做白老鼠試吓會唔會大爆發

冇可能時緊時鬆
你份工可以wfh 就話
唔得果d咁點？唔可以咁自私剩係諗方便到自己wfh
抗到疫嘅方法
而家得兩條路
一係就全緊， 政府養起晒冇得wfh 嘅人同失業嘅人
一係就全世界正常生活

醫護返工都好危險
建議work from home做手術！

又話國安法，保香港平安既

唔會有疫苗

因為不斷變種

林病：有BNO想走 即刻封關先

愈多愈好

書展群組

咁政府帶頭wfh
起碼少左4成人返工la
亦都少左一堆人搭車食飯
咁已經可以減少傳播機率

冇得wfh果d
條街少左人，都安全好多la

無錯
你睇流感疫苗都要年年唔同種

明顯係呢個原因

書展gogogo

變武肺展

南區沙灘車位已滿

市民：WFH，書展延期
林鄭：WFH同書展延期對疫情無幫助，唔好中計

一個感染可以傳到人傳人傳到四處都係
你要嚴格唔係應該居家令咩
當然唔可以豁免果啲咩睇醫生、買必需品果d
要滿足連登仔既意願
禁足令係最佳選項

但你冇辦法肯定其餘冇得wfh 果d人
唔會出現感染個案
咁wfh 同唔wfh 嘅分別係邊？

同香港人每日話係民主最黑暗一日有咩分別

咁又唔好偷換概念
嚴格唔係一個絕對概念
但連可行既野都唔做
就講唔上係嚴格

搞緊國安法

奠：基本法寫明無事

證明限聚冇撚用

群體免疫

100 同 0 中間其實仲有好多數字
依家係講緊減少感染機會
唔明WFH 有咩錯

你係office唔食飯其實都好安全
雖有成效但唔可行
所以揾一樣可行又有成效黎實行仲好

佢最近有冇露面

同病毒傾好左書展唔準傳染

林鄭唔好再信耶穌喇信佛啦

林奠：唔可以救完中銀，海洋公園就即刻執

你所謂既有效係要100%冇走甩
係唔存在的

我諗最有效嘅做法台灣已經做左

時隔咁耐而已經冇方法

好
全面封關 刻不容緩

多謝國安公安落黎香港播毒

相信黨

冚家剷

全面攬抄

張竹君都係仆街
成日係到維穩

咁流感疫苗年年唔同種 係咪即係有疫苗

只知佢昨日去左扶靈

IE嚟

做政府發言人唔通當眾倒自己米斷自己糧

咁我話佢有咩問題

有國安法，萬大事都唔使怕

國安法拉得
擔心乜？

中港司機，跨境學童呢班囉，本身本地20日零感染，就算之前有全部有源頭。 依家大量源頭不明，咪就係果批免檢人士囉。

錢繼續貨 票繼續投
酒會繼續搞 書展繼續進行

橫掂wfc 武漢肺炎

你食開屎大?唔返工點開飯

會變環保post嗎？

國安公署幾時拉張醫生？

畢竟佢日日係度報訊息以圖抹黑並推翻香港特別行政區政府的執政。

梗係諗緊國安法鎖定緊目標
其他嘢擺埋一邊

其實青衣ive已經有學生中咗招

唔係呀，我依加轉行食病毒

小小嘢都做唔到
香港人真係無撚用嘅
共享武漢榮耀

源頭一直都唔係不明
但係正苦邊敢講

所以一日只要有豁免人士，eg 跨境支童 中國高官
就一定唔會斷到病毒尾

德望附近播毒途徑推測

人地一開波就已經block 撚哂支那人
我地

同病毒com好咗 書展海洋公園迪迪尼都唔會中

繼續 ive仔唔值錢

跟住聽日就唔比投票

而家正苦只會喺政治議題上積極做嘢打壓人民最落力，其他WFC

咁撚少 渣ga

國安法搞死香港

源頭不明咪就係唔敢講果批囉

Cctai軍師真係難捉摸

書展會加強消毒

根本就係預在共存

仲有班老憑除罩打波踢波撚
好似做運動有金鐘罩護身咁
你中唔緊要呀
又要返屋企惹全家

林鄭同成個政府仲打壓緊香港人同民主
武肺未得閒搞住

中咗流感至少有特敏福食先啦

疫情到了最危險的時候

張竹均：死啦...好多

順豐群組呀

連續發左同一個夢幾次，見到2020年發生幾件大事（2）

咁所有嘢都冇得肯定架啦
唔通咩都唔做咩 一定係儘量做架啦
你既suggestion重要係要政府養起全部人更加無可能啦
五大訴求咁簡單都做唔到你冇理由會expect佢會搞啲咁麻煩既嘢

如果有一部分人係wfh都係保障冇得wfh既人
起碼條街或者搭車冇咁逼
香港人整體受到感染既機會都細過所有人冇得wfh啦

搞緊點洗班細路腦

其實我真心覺得而家都好少
只要做足個人衞生根本唔需要咁驚？

你係未會屌鳩我？

攪國安法
抗疫行開一邊啦

賴初選大爆發
點知賴唔到

咁點解你要覺得想work from home既人係自私
既然人地覺得自己分工可以屋企都做到野
而又擔心疫情的話
點解唔可以要求wfh

唔明點解你會覺得我要屌你wor
只係覺得你非黑即白既思考方式唔work囉

國安

會唔會掉番轉係你哋一廂情願覺得WFH可以幫到冇得WFH 嘅人喳？

封乜呀，呢家香港咪得班支那狗可以括免自由出入囉，條八婆仲搵到啲乜野瀨呀

講乜鳩呀佢，搞亂香港

「我個酒會有防肺炎磁場，我注資個海洋公園都有」

咁仲唔快L d 安排在家工作
想死多d 人咩

咁wfh 2星期再睇睇個勢都唔係好過份姐

國安出動啦

國家安全收到威脅

你自己諗下過咗咁多年，沙士有冇疫苗

沙士無錢搵，但今次肺炎有錢揾喎

當你兩公婆一個有得wfh一個冇得
你成個家庭既接觸人數都少左50%啦

就算真係冇幫助咁又點
你自己冇得wfh你自己咪爭取啲可以保障到自己既防疫措施囉
點解你冇得wfh就要全世界陪你冇得wfh
想保障自己都錯？

利申：冇得wfh 冇工返就冇錢收

好嚴重
所以我決定出外聚餐放鬆一下

傳播力上升，致命力下降……一加一減啫

正

散播恐慌，拉得

鄭月娥

幫唔到無得WFH嘅人 都幫到有得WFH嘅人啦
但唔行WFH係幫唔到任何人
你根本就魚蛋論 無得WFH就最好全港都無 依家係邊撚個自私
利申 上次WFH期間都要照常返工

藍屍夾係中間
真係建議佢哋快d移民

你弱智者

去書展！唔怕！

佢個名叫鄭月娥

投票爆人哂無人屌傳播病毒
書展就狂屌

但就咩都唔停

書展幾號？